魯迅曾說，不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

今日新疆 明日香港
我地依家 或者一個月後 都仲人多 可以一戰 全民皆兵 同佢死過
但半年後 一年後 狗 公安 連遊行既和理非既都上門清算
你得一個人 仲攞唔攞把菜刀砍死佢 同佢死過 仲打唔打得到 ？
定只可以入集中營打傻仔針

魯迅都知. 無理由你地仍收收埋埋